所有護旗手同我入哂嚟

彭浩翔
陈小春
惊乜閪baby
余文乐
蝗嘉尔

操你妈，今天死到哪去了，欺骗我14亿同胞感情，说好的护旗呢，原来只是闹着玩欺骗咱们，给我滚出中国

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。